2019年年頭唔好做硬淡

港股短期低位已到
黎緊應該會報復性反彈
當佢再跌到大家都做淡既時間
做淡暫時有賺就走多幾轉
等緊一個時機一個消息
會係90日定係其他野

劍指3幻

呢樣唔敢講
但28000應該有機會

歡迎留名bin本鳩蛇c

樓主點睇美股

短期仍彈為主
24000上到就照舊繼續上
有消息話有同股票佬傾點先令股市上升
成事就應該全球都大牛市，當中應該會包括埋中美和好

2-3個月內會再試多次低位嗎？

尋日尾升 d大戶偷步升就知咩事啦
股王700將成為升市火車頭
重上3幻4

700 350-380

變數大
睇消息黎做

美股彈完24000左右就會再落, 亦可能唔到就已經再落
到美股跌穿兩萬, 港股約兩萬上下先講啦

總之突然有一口升得好勁, 買跌就得, 調轉買會輸死冇得守

硬淡美股

全副身家賭上唔到280

cow cow song is coming

年中度啦 首季點都會爆埋落去230 唔落230左右水位先彈既話就唔止280

個個都淡先係唔落既關鍵

你望下香討先啦 大把人唱好

咁睇下你輸身家定我贏粒糖囉

你地可以淡
但唔好硬淡
侵侵

做廢淡

屌你插成700點

點解你地覺得個市有得升。我唔明

有d硬好由266睇升睇到256都唔悔改

你唔好再出po燈啦
輸死我喇

股市邊有得硬好同硬淡架。跟住個勢來玩。唔會點輸錢

小心出水
今日200幾億跌600點
有無唔捉？

年尾啦。宜家玩上落市。無路捉

過左年啦
定你係計中國人新年

屌你老母燈撚到

大個啦。重玩衣啲。我個人睇淡後市。今年2萬點樓下

b浪

今年第一日我輸800點比淡友

燈力強

聽日贏返？

樓主好波

原來你先係燈神 仲屈我

新一代燈神

又自燈

點解今日會升

痴線
我叫人唔好做硬淡
唔係完全唔做淡呀

唔好可屈

升跌都賺

放心我輸錢係會貼圖

唔講個句都講埋
68555博反彈
無圖
小注6000$

樓主有料 要喺2018年年尾做硬淡

痴線
又屈

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

還錢啦喂

咁慘呀